Viutv 99台 Talk星Day 逢星期日晚 22:30

屌佢老母
還我人類觀察學！！！！！

八婆！

梗係推呢個po

第1集 - 嘉賓: 6號、鄭中基、張可頤

AGGER
CCTVB打手不了

push

估唔到有一姐
今集仲要係6號

推呢面

屌你老母啦
打壓

還我人類觀察學

佢打錯節目名 多左個s

其實想睇96 但係仲等緊鄭中基

一早Viu同cctvb已經係2個陣營

睇啦
的士司機

Pinky+一姐，感覺好似以前觀星台啲節目

好耐冇扒過獨木舟

我係咪睇緊大海男女

人類觀察學去咗邊

6號我老公

呢啲電影係咪viu網都會有得重溫

得啦我扑撚左樓主 唔同啲賤人嘈

RAPed

新歌

96台個D無

好眼瞓

每道微小

都係睇返呢度算 我而家完全唔知佢做緊咩

嗰隻係唔係RB第一隻碟

呢個組合有d odd..

電影一半加入係會唔明 所以我都唔睇

請咗2星期大假 點夜瞓都得

每道微小 迸發出偉大

好搞笑

隻牛

播咗幾集就收咗皮?

硬cut

咩事

d牛好搞笑

史上第一個有牛突入既訪問

有d悶 不睇了

每道微小 好update

牛牛好正

其實都係等睇小新

佢照播出街嗰下好嘢

嘩，好多牛。

賤老闆

仲有一個鐘

珍

我真係恭喜你

夏蕙姨拍咩節目

有夏蕙e即刻醒晒

依個節目咩都有?

一齊屌

其實我覺得可以同恐怖醫學輪住播

春卷

似係講娛樂圈啲嘢

但係恐怖醫學呢啲我老母忠實fans

牛牛先係原住民

真係有啲似娛樂台嗰啲節目

睇唔到有其他人開po

自從77台播貓之後 全家人轉咗去嗰邊睇

係咪有jace

我寧願睇人類觀察學
起碼真係幾搞笑

隔個禮拜有得睇大家都開心

睇埋呢3個字就熄電視，搭9再開睇小新

我都係北野舞fans

老母最憎貓狗

可能已經係成個節目最精彩果part

武，自

小新每個星期都要有 大家最開心

sam
今日講咪埋眼對手指指尖 第2次先得

樓豬對於畀帶棗兒block有咩感受

不足掛齒

睇醫生啦

老母巴買左保險未

講番爸爸

終於

笑死

呂四娘

反而我老母要睇恐嚇醫學
我要自己上網睇貓

又播呢啲無聊talk show
人類觀察學無左喇？

暴龍B

暴龍爸同芷明丫

就黎我地全部比佢blk哂 佢自己單機咪幾好

最後得就冇事啦

你點知的

快啲搵芷明買返份保險先啦

屌你老母，你播返瀛知有密都好丫

你自己睇返上面

瀛知有密尋晚深夜有播

張可頤邊齣劇做三個細路嘅老母

真係好好聽

追po嘅重要性

新歌加精選

leah係好有誠意

嘩 正呀

唔怪得我唔見第2個post 我blk左佢十世

你都知道

有睇，其實唔錯，好多野佢唔講真係唔知

viu幾時會有完整版mv

Tvb離地

開錯incognito開重播竟然彈殘體咩料

一路等緊

講事實姐

唯獨是你

未沖涼

可能未買到新果D集數 我諗佢唔想播D舊野
佢人類觀察都好新
你去日本搞乜鬼就話幾時都岩睇

兜咁大個圈sell保險

你唔係游水咩

係咁唔知係咪用大陸player

用口水奶返乾淨咪得

應該放佳仔個個

點解冇人埋張可頤單

其實所有嘢都係FWD廣告嚟

等陣有9個字慢慢沖

利申 我都未

有錢單身好過

屌方力申啊

去年今日

舊年今日
周梓樂

寧願佢播鬼滅

D奶假嫁

呢part都幾環保 播番舊聞舊訪問

一陣有 stanley

去年今日
有幾多香港人為一個陌生人 流下眼淚

埋得起佢單嘅人唔會搵佢

唔知點解係6C做嘉賓

大溪地
你唔好以為烏溪沙隔離嗰笪地就叫大溪地先得㗎

當年今日

今日係梓樂既日子

其實呢個節目幾啱放一至五7:30播

七點半不如播趁熱食好過

係咪仲有一個version有癦？

梓想快樂

想睇律師但係唔想睇廣告

卡士蘭

生啤杯

任達華

係咪專登加呢個環節

那麼醜的⋯

但有Jace wo 有D心動

有一個version係有一個固定中間嘅癦

park sky boy

栢天男

依家係咪搵空姐上去做節目 太早未返到屋企睇

我老公

究竟生啤周邊點樣可以入手

下集必睇

宜家真係好難睇

係
唔可以話唔好睇嘅
不過七點半我想睇趁熱食多啲
dead air 放八點就好

等連登仔聯署夠1001

又啱？

屌你睇唔睇到佢 ig 啲肌肉相

你不如問下佢有咩唔啱

屌你 我以為係自己個mon污糟咗

你呢個諗法我OK
本身8點個時間都好雞肋

咁你快D睇返造星1
佢賣肉既 你又唔洗比人屌

+1

j stanley 喇

一至五7:30-9:30都係睇31

以前望夠啦
利申大學嗰陣做part time同舖過一陣

陣仔實射到一身肌肉都係精來

比佢食過?

但我未睇夠

食過佢？

著到咁密實 唔岩你了

the club 分原來可以換飛

得你自己j

日常8點半其實幾高質 但知名度極低

頭一節我 OK
後半節訪問不了

我keep住有睇 但一直都推唔起

stanley 有啲鳩

叮噹

Jace逐個拍鏡仔

有jace睇我真係ok喎

Jace幾淫

不了
佢嗰陣著啲旁邊開好撚大個窿嗰啲背心

正

好想比Jace打

不過 stanley 原來已經 30

屌一定係淫 0 嚟

岩哂陣仔

明色誘你

Instant

覺得自己係大隻佬指定服裝
想問邊度嘅鋪

個窿開到落腰

呢個機sell叮噹fans又ok wo 幾正咁又唔貴

認同

有兩個星期大假，你就好啦

執咗啦而家

節目定位有少少正經 如果啲女女除晒口罩 應該會引到啲人轉台J

一陣仲有欣直

830特工隊+班主持全部都高汁
但呢排主持換左D人垃垃地

Jace成日摸星座

個Stanley又嗰錯wor

韓妝

Jace啲手指甲

講咗好耐 大家都唔信

成年冇放過假 依家仲唔放等幾時

港台節目係正經嫁啦 就係正經我先支持
行山果part比你J下yoga褲已經好好嫁啦

冇剪指甲 即係

真

呢兩個化學作用好過同edan

咁撚細部洗衣機

幾好笑

冇乜0味 岩我

牙鐵同柒仔鬥鳩

又幾吸引

隔離有post wo

只能用來洗底褲

棋靈王好正

10條底褲都放唔到喎

15-20條底褲笑左

有錢人既玩意

想要Stanley未洗嘅底褲

咁撚細擺到十條底褲？

可惜屍英孤獨一個~~

你搞咩儲到10條底褲

袋底味

笑左

好臭

咁都 tag 到一人之境

記得嚟幫我收屍

上個星期嗰兩隻蟹

全部T-Back

呢個140抵wo 但呢個牌子完全未聽過都係不了

臭蟹

奶有否想起我~~

喺日本城果啲常見

邊間教會

買個平安鐘啦

鐵巴好識哄女

最多咪壞
唔會著火就得啦

日本城果D家電好垃圾

到我笑咗

比喻啫

佢兩個外型又幾襯

最壞情況我真係驚佢著火

頭先個洗衣機成五舊水
買呢個鍋黎蒸底褲咪得 先140

我都覺
想同鐵仔互射
鐵仔可唔可以幫我作番句

Gel 甲呢個野幾勁

呢set野幾靚咁 有埋app比你調色

連鼠又有得飲嘢喇

天才

蒸底褲

真 唔搽都想溝下色玩下

咁恐怖

做乜鳩

viu應該請你上去sell

唔洗走啲漬遲早積埋座山

係 仲有好多不知名牌子
我戒左mic好耐

Jace 同 stanley 會唔會考慮下一齊

覺得個女仔好sell哂野，好記得d資料

Jace好似好嗒糖

若是再遇，求讓“我”悔過，可不可再鍊過~

江郎才盡左

好sale到野

應該有稿喺cam隔離嘅

佢唔唱歌可以去做 sales

兩個人成日借啲意揩身揩勢

你靠改歌會唔會餓死

wa diu 呢部都好似幾正

係囉

Jace真係好聰明，又識得講嘢

不過都係有啲貴

jace 同stanley 咁熟ga 原來？
btw jace 主持做得好好 搞到想keep住睇

呢D攪拌機仔好平咋嘛 呢部貴貴地wo

我都係黎睇佢

唱歌又好聽 又靚女

冇人睇 stanley ?

個形象幾入屋

你囉

Only one~

咪話得你一個

除衫先

Jace真係幾正

係 成件事好討好
啱啱齋開住聽 我以為係專業主持

你幫佢地咁有心機
我嗰個咁hea

有佢係身邊一定唔會有dead air

條女對眼好大
講嘢成日登大隻眼望住人

255本身個價都唔算貴
但今日sell果D牌子全部都咁冷門既 好不安

cls, 條女專業到

Stanley表現出奇地好
冇上次error咁尷尬

399一枝酒 我平時飲開幾十蚊嗰啲餐酒都已經好滿足

你走先

年輕人，究竟有乜嘢動力驅使你仲留低呀？係愛定係責任呀？

改一兩隻字係極限，靠來搵食實乞食

之前好似都冇乜賣過大牌子嘅野

隻杯 有花不了

如果搵唔到 我會即上google 唔買住

錢

人人口味唔同 有D人就係鐘意飲幾十蚊枝既味道 其實冇咩所謂

唔係問你

有日本製咪買日本製

喂喂喂成個挨落去嘅

呢2位主持又sell得幾好睇
講野好流暢

stanley 住馬鞍山

幫你十個月唔洗買m巾

以後佢兩個做啦不如

你地限時熱賣都討論

上日森買啦 雖然都有mic

我即刻望吓我個包
大大隻字寫住日本

真呀 買啲明顯係日本野啦

Jace好pro

係窮呀 __ __ __ __

出奇地有火花, 又唔會搶到對方

主要係點女太carry

之前已經叫馬鞍山巨龍

我代答

6C !!!!!!!!!!!!!

6C 有雙下巴

6C出黎啦

Shirley

專登出po反而冇人會討論 好奇怪

kitty呢個幾靚

好似大姐姐

Bbj要唔要生仔

變態佬

係啊 隔離post冇人

shirley做咩越黎越肥

估你唔到

唔要

到底有咩Product係冇hello kitty

佢面不嬲包包地啊

condom

老母叫我買 話好靚
500蚊我就買

又要講返kitty個故你聽?

發現最後個句可以咁改
若是再遇，求讓我悔過，可不可老母過~~

讓我悔過

hello kitty 嘴嘅tenga杯

我知啦

算你啦

咁樣拍埋jace仲靚過6c

好似精緻d

近排食得多蟹

咁SKII feel

遠睇好似

頂 我以為SK2黎

6C sell package jace就樣加唱

係咁影住jace對波

嗱 唔關我事 唔好block我

jace 有波咩

少少都有嘅

Mean

咁平嘅美容儀

而家影住6c對波

呢啲美容野好流咁

女人錢易賺丫嘛

專登拎住碌野擺喺6c波罅前面

shirley 黐脷筋

:咁你唔想我靚D咩

我去沖涼先

：唔想，太靚會俾人搶走你

大家唔想知

屌做 sit up 唔撚除衫有撚用咩

陣仔live沖涼啦

stanley做運動wo

屌著到咁撚密實有閪用

想睇

比你feel下先 一野除哂邊好睇

你老母：

推到陣仔開live

:但你帶我出街會好冇面wo

二百四十

唔去 gym room 做 gym
咁點樣打卡呀？

牙鐵好識冧女
有女朋友未

又話沖涼

幾盞燈要2000蚊

6C係個廣告入面好靚 睇波都會見到

：我係要面就唔溝你啦

唔沖了

你去泳池會打卡

會

今晚冇小新?

:分手啦

同部電腦一齊沖

have

jace 會唔會唱歌

唔會

結埋婚有一竇仔女要養

竟然係ss

6C 條腿！！！！

Chill club

牙鐵點溝老婆番嚟
牙鐵有30歲未

令人動～森～

一竇

牙鐵係倉鼠

6C獻唱丫

不如俾番jace 唱啦

終於無科

以為你睇唔到添

6C真係冇死角

出面有post 點解會係到講既

我代表joey tang俾一盞燈

有冇人覺6C 唱歌發音怪怪地

Eric kwok一出即比

吹緊水

：屌，為左套護膚品就同我分手

二汶+彭導+花蛆: 快啲撳埋佢啦

個鼻哥窿好搶鏡

條腿無L敵

佢之前郊遊遊唱歌都係咁

唔知佢係咪有特登學唱歌

Eric Kwok一聽6c個名即刻撳咗先

6C jace呢下好正

英仔

阿芝聽完諗一諗再比燈:我想聽埋先

二汶：呢個我要呀！！！！

真㗎

講下笑啫，穩定交往對象就有嘅

唔好懶熟

敵人得返一個 大家加油

準備睇小新

牙鐵女朋友實日日好開心
牙鐵想唔想要多個男朋友

屌

真
牙鐵咁風趣

老母巴你有老母啦，唔好咁啦

溝死女

你識D野

有老母都要有另一伴

有老母都可以有男朋友

佢冇男朋友 個位吉左 大家要爭啦

俾貓貓你溝啦咁

我留左俾BBJ㗎

想要牙鐵
尷尬標題都好搞笑

男友緊係搵陣仔啦

BBJ呢

both

做人唔得咁貪心㗎，老母巴

開波

Park Sky Boy

有個姐字

唔想睇容祖兒

八婆

冇人為咗睇 Park Sky Boy ?

有

佢真係好靚仔
如果剃鬚會點

我

我老公 g持

仲靚

想佢剃鬚

有d sunshine fuckboy 樣 好撚正

有安全帶其實好易
徒手先難

搵替身

佢好鍾意用d鬚磨我鮑皮

超正
靚仔夠高大隻又有毛

你啲妄想症又嚴重咗

想瘋狂索佢d 毛

我get咗 你話徒手好易 有安全帶先難

係但想睇佢剃鬚個樣

btw 吳千語最後有冇同佢一齊番

生啤 RAP

好似冇

佢背心凸釘 好想啜

點解可以咁靚仔

想射落佢對胸肌上面

一姐自肥

比佢射

佢d眼紋扣左分

難得攀石帶安全帶
咁都無影到佢果包 可惜

你慢慢扣啦
我上先

男人冇所謂
不過佢真係好似早老

八婆有冇仙氣？

啲廣東話好左好多
之前睇佢好似唔係好識講咁
而家吹哂水

講廣東話好似好過拍熟女好多

我晚晚同佢傾電話練架

佢好似有啲年紀

珈其

同你一樣都係廢中

好多朋友

岑珈其 30 歲個樣仲好似 18 歲咁 ..............................

你就廢

生得矮啫

Suzuki咪一世小學生

但個樣真係好中學生 ......................

阿索車長提提你！助人為快樂之本 ....

容祖兒

Pinky好好笑

呢2個八婆係度講是非咁

孽念深

MK活地阿倫

可能真係佢去秘撈呢

拉住手掣開車

好正
射了

摩擦力

Ivana之前有冇上過viu

王宛之對耳仔真係好大

對眼真係好細

房事龍

果個有型好多

一姐呢個look好似後生左10歲

Pinky真係好好笑

娛樂 Dead air RAP

轉機on air 咩節目名嚟

節目名唔緊要啦
咪又係啲老尷節目

係咪諗住每個星期轉一次名

換湯唔換藥
但好似踢走左2隻垃圾?
定都係呢5個人

放棄咗

係咪又要係度傾Jace

屌！！！！！！有 Edan！！！！！！
仲諗住沖涼

可以

又有Kenny 屌

沖啦 一陣睇完入住沖唔到嫁啦

何～希～灝～

入住都驚 weak

jace真係咩衫都carry到

edan 都係

嗰個時段轉過隔離77睇新聞好過

edan 真係好撚正

兒登

冇咗芝娃娃嘅話 可觀性 UP

仲要著 hoodie #jable#Lm2

轉去31都好
但我十世冇係呢個時段係屋企了

今日個look好young

edan 做咩唔刮晒碗啲米

好多日文
有說明書嫁嘛

有冇諗過係因為佢本身都 young

日文都識

第一次煮飯係咁上下

會唔會留返一陣唱

Uncle Roger :

我如果唔係放假 我都唔知呢段時間做緊啲咩

今日係更baby

我都成日著hoodie 唔好J我

呢個係咪live嚟？

金句 獻醜不如藏拙

係

陰部

係 好似fb都有live

屌 "蒸"華

Jace 對星座撚定兒登嗒糖啲？

個名都閪過人

699-488=111

literally閪

計錯數

倒米

佢對大表哥啲互動親密啲 所以感覺對兒登嗒糖啲

俾部計數機俾佢啦

計錯數有放送事故
但Jace救場又救得幾靚，大家加油

即場計啦 我地唔介意

冇稿讀㗎咩

條仔幾正

好正 每次都要吹奏一次Jace

Jace想射咩

佢地今日爆哂肚咁

應該得個大綱跟住去? 吹成兩個鐘水有啲難喎

又啱

edan啲發音
「呢個煲係日本製造」
佢講成「日本仔造」

屌你煲咁少水

呂爵安

世界第一

又啱姐

咁多個入面得佢最似1

星座撚呢？

個柄好溫馨

啱啱又讀翻啱廠有人mon緊post

who

有冇咁誇講到得佢一個

呢個節目train仔仔一流

上一集嗰個

又會識走入嚟mon po

最後係捧紅左Jace

啲笑聲

Jace : 嘩哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！

係真唔係啊 咁快熟
應該仲好生米啦

但花老母定製作組? 好似剩係夠膽搵edan同大表哥咋喎
error第一集尷完就冇再見過啦

唔記得lu

Jace咁勁 班仔就真係要試多啲train下

之前娛樂風雲
jace同造星仔仔們都幾有火花

佢真心被嚇到

想食

edan幫緊手

Edan想揸落個鍋

娛樂風雲其實好好睇
可唔可以再拍

第一次煮飯認證

我真係唔信咁快煮好

壓力煲唔放氣夾硬開 ...

一開頭話明mirror成員輪流出(?)
唔會搵極都係佢兩個掛起碼因仔都好應該有得試下

證明兩個都唔煮飯

小心手呀老公豬

viu應該開處境劇 8點播
吸曬隔離台啲師奶過嚟

人地粒"的"都未跌落去就夾硬開

時間關係

應該係製作組選人多 下集繼續edan

之前睇人玩呢D快煮飯煲 試食都係仲未熟哂
但可能日本仔鐘意食少少口感

Risotto

娛樂風雲果陣都冇人睇

想睇IAN dead air

因ton繼續冇job

IT’S FUCKING RAW!!!!!!

琴酒

比佢地玩爛未

Jeremy 呢

路漫長也靜候

你接樂仔手吹奏因仔咯

Viutv 個乞衣冇錢掛

煲飯 d 水都未收晒 ...

嗰陣好似反修例啱開始 仲未反cctvb

直播會講 時間關係

好聽

借D意

上年難啲有人睇我都係年尾先睇咗最後幾集

會唔會好聽過恆仔

頂你笑咗

其實我都係夜晚重溫

Jace好可愛

嗰個煲都唔知係咪真日本品牌

Jace

下年出solo啦plz

呢個真 成日想睇都睇唔到

唔叫氈酒叫琴酒

唔搶樂仔份工啦
因ton頭號fans

我剩係睇咗奶油cp cut

dup低頭落去試飲啦

可以同熟鰻爭下香港最強黑肉

基本啦

播片

呢隻係 之前有隻煲係sell少糖

「溶入」大灣區嘛

兩個mc一齊個畫面都幾好睇

有啲想買一開頭個燙衫

上viu網睇頭先chill club lag撚到仆街 而家就好順
係咪斌女唱得太好聽連個網都嚇親咁一陣點算

熟鰻再後生d

兩個主持點解唔示範飲水

想試

台仔都係啦
細個睇柯南 有D版本係台仔出 都係寫哂琴酒

試邊隻

召喚呂爵安飲水圖

@欣直

唔嘈醒屋企人 但會比老母屌哂電

個水龍頭好似幾正

頭先配咗音飲水啦

飯煲
屋企果個個底花左仲照食左一排
唔知駛唔駛下世再黎回post

dom上黎sell但係限15件

edan一集要扮幾多人

終於冇讀錯個獺字

我屋企個煲用左廿年 試唔到其他

我以為讀 賴 字

唔會花？

點解會識出emoji

好傳統嗰啲飯煲？

應該讀賴既人仲多過讀刷

賊仔

刷
有冇睇寵物小精靈

ok u win

經過上次live兩個都唔識讀個隻字之後

好少

想飲獺祭Sparkling

係 panasonic出

有隻叫水水獺 好得意

我好驚呢啲飯煲會痴底

啱啱先發現 個節目唔使賣廣告

唔會 飯焦都好少有

去沖涼先！！！！！！！！

呢個就係廣告黎

個節目本身就係廣告

梅酒清酒去Donki買好過

個節目咪廣告

係 所以佢地non stop 45分鐘真係幾勁

真係講足兩個鐘喎 fb+viu

頂 笑左

其實有冇規定呢類廣告一日最多播幾耐

Edan真係進步左好多

哇屌 記得
波加曼可愛啲

加埋fb 其實係non stop 90分鐘

流明

抽乾晒

生啤被???

冇人想G

生啤幾時肯出周邊俾人買

想要樹懶小姐多d

就快有

出樹懶小姐先啦

洗唔洗呀硅藻土墊$179

我想話畀大家 G

Edan摸Jace隻手

大表哥個集摸得仲多啦

硬個D要曬嘅咩?

Kenny

有歌聽啦 今晚viu俾kenny包起咗

Kenny個樣冇點變

donki好似99定79一大塊

好想同jace瘋狂做愛

KENNY師奶TONE

我都想俾Kenny包起

硬定軟

用砂紙磨走面嗰層就ok

硬

Kenny:呀哈哈哈哈
高音過jace

聽左Jace想拍日本AV

又係kenny

頭先chill club先唱完

小斌女仲姣過jace

痴線，又唱

好想俾佢姣

依次真真live啊

軟好似貴啲
我買過塊硬
唔貼地 郁吓郁吓咁

JACE棚幾靚

kenny 仲唱得衰過chill club

好擔心

個髮型好大分別，呢個順眼好多

好似仲炒

真·live

Joey Tang: 冇腳 唔俾燈

花心

真係麻麻地

夠鐘食藥啦

哇

我覺得kenny開始有啲老
個蘋果肌墮墮地

比起CC仲搞唔掂

仲衰過chill club 唱

岩岩音樂夠大聲冚到把聲

好正常 chill club出事可以再拍
現場有band又好feel D 事後又有後製

條友唱到好似冇氣咁

冇咗chill club tune音現哂真章

你地咁有口得
直情好難聽

硬嘅我驚會踩住冼低,所以一直都冇買

痴線 原來頭先CC已經係超水準表演

對眼都冇乜神 好乾咁

我鍾意硬

btw，做乜無端端唱歌

見佢靚仔唔去到咁盡

聽你地講完好驚 本身一直想試

唱到唱K咁

上集jason唱咗好幾首添啦

見人靚仔就輕口d
3紅燈

好辛苦

笑得

忍埋就到小新

sor，第一次睇

唔線呀
同埋講吸水真係好過布嘅好多

花姐: 你究竟有冇聽過自己唱歌把聲

屌真心搞唔掂 CC邊個咁勁搵kenny上去唱咗成集

仲衰過我唱K

仲有

調音師應該tune到爆哂粗

點解咁樣都做到歌手

推爆人聲 都係冇聲

走撚哂音 笑到仆街

之前蘋果訪問過佢
佢話人到某個年紀就無得遮
啲骨膠原（）無咗就無
睇到好sad

其實佢冇出歌好耐 係唔知咩事又出返黎

真係用 我諗個底痴D blue tack應該穩陣D

因為佢出道係偶像派當道嘅年代

偶像歌手

笑咗有聲

你有冇佢咁嘅樣先

好彩側邊兩個唔洗唱 如果唔係斌女又被屌打

好仆街

幾廿歲人啦 仲偶像

佢真係幾好樣既
不過佢把聲真係，記得當初睇果套新警察故事第一次聽佢講野，佢把聲

偶像冇分年紀嘅
有fans就係偶像

呂爵安fing得好可愛

得5百幾VIEW

好睇

Jace其實仲識做咩 有冇機會做女強尼

fb見到好多係Kenny fans

一陣kenny係咪會再唱

拍劇
唱歌
主持

心口條拉鏈

吹緊kenny快啲唱歌

Kenny先後出過三本寫真集，記錄成長歲月，包括2003年的《Boy’z 2gather》、2006年的《尋找美惠》和近日推出的《尋蝶戀花》，由青澀到成熟，「以前嗰啲係青蔥歲月，好baby fat，嗰時滿臉骨膠原，而家冇咗就冇咗，嗰時有陣青澀味，嗰種感覺同眼神，而家點扮都扮唔返。而家又係另一種感覺，後生時要扮而家又唔得，新呢本寫真集係成長紀錄。」可打算半百時再出一本留念？Kenny答：「而家問我『49+1』出唔出？未必喇，或者到時用第二啲嘢紀念。」

想比jace按摩

啲酒其實買唔買得過

有氣SAKA以前飲過其他牌子,又係5%酒精左右
幾好飲,又易入口

睇到好肚餓

嚟了

同頭先chill club完全兩回事

深夜同朝早係重播以前播過果啲

有冇人知第一集6號一出嚟播嗰首bgm係咩歌
歌詞大概係「隨着大海的角度去尋覓進發 」「越過了高山」
睇嗰陣覺得好好聽但係上網search唔到係邊首歌
搵左一個星期都搵唔到

唔係呢首我講嗰首係輕快啲好有出海vibe嘅
第二句係「凝視浪花的美麗」咁嘅
好想知係咩歌

逆流之歌?

都唔係我講嗰首係chill啲嘅 音樂底有少少jazz咁嘅

Soundhound幫到你

我google歌詞同係kkbox search都搵唔到
Anyway thanks ching

但唔見有出過呢首歌

Thanks ching希望係有full version嘅
得三十秒都覺得好正

lm

lm等睇MIRROR

同埋睇八婆

好似幾好玩

一姐彈下彈下

Hailey 姐
應該用「一姐 (八婆)」

八婆好論盡

林德信有啲似 edan

好撚靚仔

你幾時改名做呂爵安係我男朋友

放過edan thanks

千其唔好啊

有冇波罅睇

留返畀大家

笑死 唔係送禮物比佢
支持小儀上多D Viu

鏡仔

193

一姐

一姐徘徊走光邊緣

叫《朝著大海的角度》，好似係廣告歌，無plug 過

每次見人數鏡仔名真係好尷尬

lokman 同 因ton 究竟有咩 job 接

佢好似係著褲喎

Edan出solo未啊屌你

有幾個都冇咩job咁，又冇個人歌曲，唔係fans真係數唔到

頂 失望左

睇完暖男爸爸
覺得雞容個嘴臉好黑人憎

頂 跳拉丁

閪老闆

Tiger

雞巴人

最撚憎惠英紅！
！
！

講林家棟就諗起vincent

原來李小龍生日 唔怪得下星期播佢既戲

見到Pinky就諗起刻薄老闆娘

砵仔糕唔係攝心口咩？

雞容

砵仔糕達人

你地入哂戲

又有限時熱賣

抽離唔到

又有Jace

今次唔知搵邊個鏡仔呢

又有edan

今晚係咪有PS5

7部

都未有驚 要黎冇用

放個193 poki落去9up好唔好

但依家冇貨 啲人屌罪大滔天屌到仆街

edan again

edan 笑得好靚啊

陳凱詠好靚

Jace今晚個造型好似賓賓

jace對鞋

咁罪大又係衰

我開新 post 先

Jace真係好正

[ViuTV 廣告雜誌] [有 Edan] Talk星Day & 激安百貨 逢星期日晚 22:30-23:45

呢個係咪閪后

啱啱我又開咗

Viutv 99台 Talk星Day 逢星期日晚 22:30 (2)

點啊2個post 你同樓主拆掂佢

呢個麵好似好正

廣告都有得撞 post

推咗呢個先

Viutv 99台 Talk星Day 逢星期日晚 22:30 (2)

我開Talk星Day咋 廣告交畀你

廣告有第2個post wo

屌大家都喺 talk星day 吹埋廣告㗎啦

299有啲貴喎

唔知你地咩事 搞到隔離好尷尬

大家鍾唔鍾意芫茜/香菜/臭菜/... ?
正啊
唔撚要！

搵代購好似平D

佢好精靈 唱歌又好聽 又識主持做戲
每個星期都要吹奏一次

屌 好7

見到電磁爐就諗起杜汶澤

又係設計奧斯卡 其實係咪佢地9up

edan 都靚

呢D平到咁多 姐係個正價好重水份

煮餸一定要明火

uncle Roger :

(2)

F5

不過藍牙最大問題
就係我 PC 用唔到 同埋要日日叉電

屌你老母 自己會熄既

滑鼠套裝好似幾靚

PC咪插返線

得 2kg

edan

D女瑜伽用

冇乜用

四樣嘢$190其實幾抵

頭先Jace玩keyboard D手指好正
好想比佢D手指掃下

原來係$359

掃 where

你仁邪

部機成隻米奇老鼠咁

呢枝2千蚊...
日本仔咪有隻噴完D衫會直 幾十蚊咋嘛

邊度都好啦

又飲水 gay

今晚D貨唔岩我呢D窮撚睇

兩個都好正

識貨
咬字好準好好聽

唔得掂

睇到舊耳屎係邊

採耳梗係要搵 edan 啦

唔想睇

頂 笑死

*Tony 先啱

乜撚嘢

靚仔冇耳屎?

literally 雀屎

嘩係咪要出「可能令觀眾不安」呀

你9唔搭8

呢part好好笑ed edan下海

靚女唔痾屎

做咩講酒冇哂人

熄電視囉

毒撚唔飲酒中意飲果汁

PS5

PS5 !

依家最hit係隔離啊

主機同 digital edition 有咩分別

一隻有得入碟 一隻冇

利賓鈉

Jace 同 edan 都幾好

呢度有冇人搶

去咗廁所

你快啲買完同edan交收